［27-6-2019］股市直擊+波神信眾區

D7警犬

10分鐘就彈返150點
舞高弄低輕鬆到

又夾

627 不見不散！

Add 27sc

55 57.5

NLD7DB!GPGDNL7D

UJ

D7PCBCDB警🐶

gun

why still have me

乾夾

288-》290

VIP MEMBER...

永遠榮譽會長

攬炒巴

RB AR....

文宣界既坦克車

汁:食大波妹食得你咁爽丫拿

D7BCLM